OU 幼教 vs 樹仁 新傳

兩個都係Year 1, 有冇過來人比啲意見

如果女

幼教

Tree U
因為佢journalism幾出名

樹仁出名新傳

Y not both

我巴

同埋樹仁好似有Ulife 多過OU...

OU唔係U
又冇hall

加上treeU 咁有良心支持學生

兩樣野出路完全唔同
如果你唔肯定自己想唔想做幼教
我會建議你去讀新傳
出路闊啲讀嗰4年有時間比你慢慢諗想做咩
記者pr social media advertising production marketing都係新傳出嚟容易搵到嘅工
但如果你話想準時出糧收入穩定亦唔怕悶唔怕一世做死一樣野咁就去幼教

樹仁新傳出名還出名
你有無做新聞嘅抱負先?
接唔接受到入行11-12k然後做好耐都唔升職?
新聞行業赤化你驚唔驚做嘢要違背自己良心?
CU BU KongU City 珠海 恒大 全部都有Journal
而家其實競爭好大，實習都未必有
要有覺悟先好考慮入去讀樹仁新傳
因為佢幾出名都好都唔係一個可以用嚟打J嘅學位

幼教好似飽和
有同學讀完畢業就失業
新傳其實好多範都可以做 都叫有d skills

幼教飽和哂啦

應該咁講
新傳係適合主動學習、轉數快嘅人
都見過唔少人就算讀新傳個人都係不知變通乜都學唔識
咁就仲慘過讀幼教
幼教起碼仲有個專業

幼教飽和啦 今年啲fg都搵唔到工 讀又辛苦 做又做到冇哂自己啲時間 新傳啦

樹仁新傳業界算係幾出名，工作範疇較廣相對上易搵工，而且工作相對幼教冇咁沉悶
但係幼教嚟講，OU名氣麻麻地，要讀既話都係BU同教大好d
幼教嘅話雖然收入都算穩定，但係你要接受到不斷瘋狂做教案，而且一個人要對20幾個小朋友，嘈到癲
仲要而家有好多係SEN學生好難control ，又多怪獸家長要應付，日日瘋狂OT，返工返到好似俾人輪姦咁

利申:現職幼教老師

感激大家比咁多意見同見解 深思熟慮緊

錢睇一定唔會新傳

唔好揀幼教，超多paper work

樹大

新傳

幼教已飽和